猜一種疫苗

😏 + 💉 = 🤤